究竟Ming仔搵得多d定係司徒夾帶搵得多d？？？

仲有...唔記得咗個伍仔m hayhay wong同 大J

不過ming仔同伍仔, hayhay wong唔係同一間公司嘅咩???

點解Ming仔同司徒夾帶又不和。。。。

hayhay又點解無再同司徒夾帶合作?

變咗司徒夾帶+ Otto???